睇到YouTube的支那人言論，再睇返2020肺炎的慘況就覺得好爽

有時係Twitter 微博睇到中國人慘況，家人一個一個死又入唔到院，真係好慘好無助

即刻睇返BBC中文channel 小粉紅+五毛
個個話開槍開得好，抵俾人射，香港人是非不分
個心舒服晒

誰理你，死光最好